# Transcript of Pepper&Carrot Episode 31 [fr]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titre|1|False|Épisode 31 : Le Combat

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Narrateur|1|False|Ténébrume, Colline sacrée de Chaosah.
Son|2|False|VRioo o !|nowhitespace
Pepper|3|False|Tss !
Son|4|False|VRioo ooo|nowhitespace
Son|5|False|Bzi ooo !|nowhitespace
Pepper|6|False|Prends ça !
Son|8|False|Schh !
Cayenne|9|False|Amateure !
Pepper|10|False|! !|nowhitespace
Son|11|False|V L AN !|nowhitespace

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Son|1|False|Dzzzioo oo !|nowhitespace
Son|2|False|CR AC ! !!|nowhitespace
Son|3|False|CR A A C ! !!|nowhitespace
Pepper|4|False|Pas si vite !!!
Pepper|5|False|BOUCLIUS GRAVITATIONAS !
Son|6|False|DZZzioo ! !|nowhitespace
Son|7|False|Tchkshkk ! !|nowhitespace
Son|8|False|Tchkshkk ! !|nowhitespace
Son|9|False|Toc!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|CARROT !
Pepper|2|False|Plan 7-B !
Pepper|4|False|JPEGUS QUALITIS !
Son|5|False|Bzi ooo !|nowhitespace
Son|3|False|Zo u uu|nowhitespace
Cayenne|6|False|?!!
Cayenne|10|False|Argh !!
Son|7|True|G
Son|8|True|Z|nowhitespace
Son|9|False|Z|nowhitespace
Pepper|11|False|QUALITIS MINIMALIS !
Cayenne|12|False|! !|nowhitespace
Cayenne|13|False|Grr...
Écriture|14|False|2019-12-20-E31P03_V15-final.jpg
Écriture|15|False|Erreur lors du chargement
Son|16|False|CRASH ! !!|nowhitespace

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Cayenne|1|False|PYRO BOMBA ATOMICUS !
Son|2|False|Fr rrooou !|nowhitespace
Son|3|True|K
Son|4|True|A|nowhitespace
Son|5|True|B|nowhitespace
Son|6|True|O|nowhitespace
Son|7|True|O|nowhitespace
Son|8|True|M|nowhitespace
Son|9|True|!|nowhitespace
Son|10|False|!|nowhitespace
Son|11|True|BRRR
Son|12|False|BRRR
Son|13|False|Sch hh hh...|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Cayenne|1|False|Pfff...
Cayenne|2|True|Fuir dans une microdimension à ton âge?
Cayenne|3|False|Quelle pathétique défaite ...
Pepper|4|True|Perdu !
Pepper|5|False|Un trou de ver !
Son|6|False|Bzz ! !|nowhitespace
Pepper|7|False|Merci Carrot pour la sortie !
Pepper|8|False|Échec et mat maître Cayenne !
Pepper|9|False|GURGES...
Pepper|10|False|...ATER !
Son|12|False|Swwwwwwiiiiiiiipppp !!!
Son|11|False|V R O O O ! !!|nowhitespace
Thym|13|False|STOP !!!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Thym|1|True|J'ai dit : STOP !
Thym|2|False|Ça suffit !
Son|3|False|Clack !|nowhitespace
Son|4|False|P CHAC !|nowhitespace
Son|5|False|TCHK !
Thym|6|True|Vous deux !
Thym|7|True|ICI !
Thym|8|False|Immédiatement !

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Son|1|False|Toc !
Son|2|False|Toc !
Thym|3|True|Ça fait trois ans que tu nous fais le coup d'une « vérification de dernière minute »...
Thym|4|False|...on va pas y passer toute la nuit !
Thym|5|False|Alors... ?
Pepper|6|False|...
Cayenne|7|True|OK...
Cayenne|8|True|...Elle peut avoir son diplôme...
Cayenne|9|False|... mais mention « passable ».
Écriture|10|True|Diplôme
Écriture|11|True|de
Écriture|12|False|Chaosah
Écriture|14|False|Cayenne
Écriture|13|False|Cumin
Écriture|15|False|T h ym|nowhitespace
Écriture|16|False|~ pour Pepper ~
Écriture|17|False|Sorcière officielle
Narrateur|18|False|- FIN -

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|5|True|Vous pouvez aussi devenir mécène de Pepper&Carrot et avoir votre nom inscrit ici !
Pepper|3|True|Pepper&Carrot est entièrement libre, gratuit, open-source et sponsorisé grâce au mécénat de ses lecteurs.
Pepper|4|False|Cet épisode a reçu le soutien de 971 mécènes !
Pepper|7|True|Allez sur www.peppercarrot.com pour plus d'informations !
Pepper|6|True|Nous sommes sur Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ... et d'autres !
Pepper|8|False|Merci !
Pepper|2|True|Le saviez-vous?
Crédits|1|False|Le 20 décembre 2019 Art & scénario : David Revoy. Lecteurs de la version bêta : Craig Maloney, Martin Disch, Arlo James Barnes, Nicolas Artance, Valvin. Version française originale Relecture : Nicolas Artance, Valvin . Basé sur l'univers d'Hereva Créateur : David Revoy. Mainteneur principal : Craig Maloney. Rédacteurs : Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Correcteurs : Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Logiciels : Krita 4.2.6appimage, Inkscape 0.92.3 on Kubuntu 18.04-LTS. Licence : Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
<hidden>|0|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|0|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|0|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
